有冇人覺CSL個台好廢

成日上唔到 撘mtr更加唔洗講

覺

又到返工時候 撘車想睇下YouTube 都睇唔到
4G都咁撚廢

平時就4G+ 搭地鐵就變4G 但明明係寫4G 乜柒都load唔撚到

未轉無限數據嗰時收得勁好 又快
轉左真係垃圾

綠線例牌收唔到

都唔知個台係唔係戇鳩
觀塘線露天嘅地方收得仲衰過隧道
藍田去觀塘，牛頭角去彩虹
例斷嘅
屌佢老母

前幾日東涌出青衣條路9成時間沒有服務
紅線有一半都收唔到

藍色線老奉收唔到
唔好講話load圖 電台都收皮

早排水左我續約 咩免費加用量皇 屌無限仲廢過之前 好想轉台

DKLM 轉左比姓李嘅做腦細無樣好
越做越差

坐地鐵真係唔洗諗住load圖

人多場所永遠上唔到，試過嚮會展見到人人開心上網，我就駁極都駁唔到
西鐵一段段地方先得，先唔講快慢

咁咩台好d

完全agger 仲要貴 真係好想轉台

屌還屌 咁乜台好？

有咩台比較穩定？撘mtr收到？屌 返工撘車想睇世界盃精華都load唔撚到 收我300幾蚊個月

搭鐵轉用3G 會好d

如果你一至五都唔搭趕鐵就用啦